Mg 1/100 Gundam Astray Red Dragon 紅迷惘高達有無人想要

Mg 1/100 Gundam Astray Red Dragon 紅迷惘高達有無人想要

細佬我岩岩收左部返黎，大家有興趣出價，睇下個價岩我都會考慮放出黎😂

補圖

唔岩唔駛負評我呀，我搵左倆個月先入到手，睇下大家有無性趣姐

隔一日番黎睇都係得負評，笑死

150

我抵諗啲,140

不如你直接標個價係carosell 賣

又想人地出價
其實你心目中都有個賣價啦

搵咗兩日轉頭放出嚟，屌你老母炒高達死全家

原來仲要搵咗兩個月 sh到2046啦屌你老母

要炒就炒啦屌，點解唔係明碼實價呢，仲要開post吊魚

一口價141 唔好同我爭

屌你老母臭西

臭你又屌，自己唔付出就屌人炒你班垃圾，真係唔知你幾條友老豆老母點教你，無錢洗去錢行搶啦笨柒，弱智仔

咁多地方可以放，無啦啦走上來連登釣魚，九唔搭八

梗係有人屌柒你啦

你明碼實價冇人屌你架，想賺錢姐，大方D人地唔會屌柒你

Hello有興趣$100蚊fast trade寄付比我，我收到貨會過數比你，你諗諗佢

好呀燒比你，比你真名我

堅係貓爺

真心
400 收

你老母個臭雞

美金？

帛金呀屌你老母

炒高達仆街死

有意 不如留個TG ok?